死熱狗，今晚你仲唔死！

@連迪洛夫

Pr 分化撚 blocked

熱狗冇參加初選，已經死咗

選舉近了
開始多咗呢類網上食熱狗post

體育台

1:0

1:1

屌，兵工廠真係無料到

俾條熱狗腸骾親

國師帶領熱狗攻無不克

3 points

Bin

燈撚到